沒有新中國就沒有共產黨

到底係點唱?

沒有新中國就沒有共產黨
没有共产党就没有新中国